愈嚟愈多武警扮警察係好事嚟 文宣入

所謂將計就計 依家愈來愈多武警混入防暴入面打鳩啲手足

相信大家都好撚嬲

如果繼續係咁遲早有手足出事

跟據依家情況可以推斷之後係更加唔樂觀

所以希望文宣組可以大力咁將

香港警察已被武警替代傳開去

咁有乜用？

係好有用！依家示威者唔可以隨意升級武力係因

為怕失民意 係其他市民心目中佢地仲係香港人

如果文宣成功將呢個觀念spread開

警隊將會同市民疏遠

前線手足就有合理理由升級武力而唔係捱打冇得還手

甚至有機會玩玉林狗肉節

我唔想再見到有手足受傷喇

推

幫手

TVB 最新深夜版本

【瘋警行動】警察太古站內行刑式近距離向人群開鎗掃射

民意！美孚街坊全場雷聲如雷 向示威者致敬！威風八面！

推呀

大家覺得點

又得啫

1

2

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

支持

請一隻狗24k 請十個武警先24k
香港警察無地自容

香港警察
全部垃圾

721 811

推出

幫手推！

認真冇人理

專家警告：中共暗殺自己友，嫁禍對方，以極端抹黑瓦解敵方力量

叫文宣入呢個仲好
事情下一個階段發展